**Задание**

написать PING PONG pipeline

Для старта прохождения пайплайна нужно кинуть на сервис A (http://0.0.0.0:9000/add_digit) POST-запрос с пустым или заполненным значениями json

_Шаги пайплайна сервиса A (http://0.0.0.0:9000/add_digit):_
- валидация схемы json
- валидация данных (имитирована ошибка при делении случайного числа от 0 до 10 на 3)
- добавление числа в ключ digits

_Шаги пайплайна сервиса B (http://0.0.0.0:9000/update_values):_
- валидация схемы json
- валидация данных (имитирована ошибка при делении случайного числа от 0 до 10 на 3)
- вычисление среднего, минимального и максимального значения из digits

**Отладка**

- Для минимальной отладки следует на каждом шаге пайплайна выводить информацию о начале его выполнения, имени и 
статусе завершения.
- На уровне debug в логи помещается полная data, передаваемая на обработку в текущий шаг. 
- Таким образом мы имеем информацию о том, какой шаг и с какими данными привел к ошибке. 
- Этими данными могут пользоваться QA, если есть какой-либо инструмент для работы с логами (Kibana, Graylog).
- Отладка с доступом к коду может представлять собой пробег по шагам с помощью дебагера, но чем информативнее информация 
в логах, тем меньше нужен этот шаг.

Дополнительные данные, которые могли бы быть полезны при отладке:
- время выполнения шага
- информация о сторонних сервисах, с которыми взаимодействует шаг (если таковые имеются) - адреса, результаты 
healthcheck-ов
